港鐵邂逅靚湯海報 情難自禁 6呎男「強咀」女神

「地下鐵碰着她，好比心中女神進入夢……」一個戴住聖誕帽、着橙色格仔恤衫同軍綠色長褲嘅六呎猛男，喺港鐵嘅車廂遇到佢心目中嘅女神，仲情不自禁走上前輕吻女神嘅前額。畫面就好似童話故事咁浪漫。但如果，佢只係錫女神一張貼喺車廂入面嘅廣告海報，件事係唔係即刻唔同晒？

海報印湯洛雯硬照

讀者阿Dan星期一（3日）夜晚8點幾，搭港鐵港島綫向堅尼地城方向嘅列車期間，聽到有類似跌手機落地嘅聲，於是向聲音傳嚟嘅方向望去，見到一個身高有1.8米嘅男人，眼甘甘望住貼喺車廂入面一張廣告海報，而且仲不斷錫印喺海報上面嘅長髮女代言人。

話說嗰張海報係推銷面膜嘅廣告，搵嚟有「靚湯」之稱、現年31歲嘅無綫小花湯洛雯做代言人影硬照。當時阿Dan同六呎男都有一段距離，睇唔到海報入面令到六呎男如癡如醉嘅女神係邊個，只係覺得佢行為好奇怪，於是離遠攞手機影低佢。從阿Dan拍攝短短18秒嘅短片中，可以見到六呎男都幾癡情，佢拎住個手機，突然間一手撳住海報，跟住咀落海報嘅湯洛雯個前額，錫完一啖，佢情深款款咁望住「靚湯」，然後又繼續連環輕吻「靚湯」三下，之後繼續定格望住張海報。

阿Dan話六呎男事後仲用手機影低張海報㖭。而坐喺海報側邊座位嘅女乘客，似乎顧住傾偈，冇為意呢一幕情景。最終阿Dan同六呎男不約而同喺中環站落車，阿Dan見六呎男咁早就戴定聖誕帽，估計佢可能要過一個Lonely Christmas，所以搵廣告海報中嘅女神慰藉一吓喎。

邊位巴打

屌

@湯洛雯

一定係運登巴打黎

幅圖係鬼靚湯

樣樣衰衰

比著我當場打埋丁

隔住個 moon都feel到啲毒氣

真係笑撚死

靚湯

靚湯：

靚佬湯：

呢間廣告公司有啲計喎又
咁樣黎免費宣傳

CLS

邊有咁岩比你影到

六尺猛男？喺邊？

屌喇星
我錫下女神都俾人認
關你撚事咩

未撚到聖誕戴乜鳩帽

咁耐都未有gif

屌 有無咁心急 down十幾幅係電話返屋企j啦

背影有D似思覺老師

more

靚湯 IG story

係幾識上位

答得醒 知記者一定問
自己回應左先
廣告商又會中意

賣廣告

玩乜

重演官欣娜事件

呢張圖應該會年年binc

好癲

Seed呀，攞去啦

Repost係咪想公開處刑

可能媒嚟

馬子仁見到一定瘋狂恥笑

Sorry lor 一時失控忍唔住

有冇可能係曲線宣傳嚟？

我泥

好撚毒

我覺得似做媒賣廣告多啲囉

@毒步天下

令我諗起馬車強姦汽水機

高潮樣

speed

我反而覺得佢機心好重

咁似書展示範周秀娜刷牙個條毒撚

思覺老閪只係鍾意J鍾麗緹

入黎睇6呎猛男ga

猛男 笑撚死

【So Sweet】聖誕男港鐵咀海報 湯洛雯答謝：多謝咁「錫」我

有人自編自導

件格仔衫同條褲都幾配合個character
不過頂聖誕帽就做多咗喇
傻既都睇得出啦

地下鐵碰著她 好比心中女神進入夢
地下鐵再遇她 沉默對望車廂中
地下鐵邂逅她 車廂中的暢談最受用
地下鐵裡面每日相見 愉快心裡送

原來係真

本身都係姣閪黎 之前俾仔磨下體

你有百狗幾部的士 可以磨吓佢pat pat team🤦🏼‍♂️

個聖誕男面紅紅

係咪你地

橙色格仔+軍綠色褲
典型毒撚

衰妹識玩

雞湯